其實如果明知佢地係便衣狗，有無方法應對？

圍住佢地唱聖詩？

呀Sir你支槍好靚呀

大叫有劫匪

製造混亂，逼商場早收？

報警有黑衣人揸槍

係一呼百應

［急推］新城市發現便衣狗 大叫「佢有槍」黑警製造恐慌

記者

直接問

大叫有槍 有人想打劫

大叫有隻狗袋住支炮啊 大家埋黎睇下

確定佢地有先好
用太多呢招因間狼來了 小心

咪當廢老咁鶳囉仲問

一個就話姐

暗中跟隨 準備救手足

咁成間商場有幾多同路人？
平時行動又話對家有gear，到便衣少裝又話唔止一隻狗
咁使唔使叫隻狗一個個咁企喺度畀你任打「報仇」？

肯定有帶槍喎大佬

大叫「有槍啊，快啲走」
然後跑走

一齊即刻扒底 大叫有槍呀

我個名

佢哋有槍呀！！！

落雨就要開樜

報警話有暴徒有槍

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

無，你想返大陸/澳門俾人查咪鳩叫俾佢落薄囉。
過左半年都唔識玩

塞個60926 畀佢，然後再報警

唱歌好啦 留番俾專業人士啦

咩都唔好做, 大叫有槍, 就得, 建議空裝的人叫
有裝的話聽到就好閃先

大聲祝聖誕快樂 你地好有生命力呀！

最好梗係獅鳥召喚，但又唔係個個手足識打

集齊十個練開武既手足，起碼可處決五隻犬

呀sir你跌咗子彈

一刀隊落去啦屌

你估off duty落單咩
全部2-3人 一pair 仲未計商場對出有防暴stand by

大叫：
佢有槍打劫有賊呀

如果有辦法令佢地落單被至重傷
先可以達至有效阻嚇

仲停留幾年前思想，無做錯唔驚俾人拉？

你一唱，黑警一野扑爆你頭仲得

打鳩佢

講唔該借借

"過黎呀過黎呀過黎呀"

開遮。

有槍

軍裝popo都夠薑圍啦 點解對住便衣要驚 梗係打柒佢啦

屈佢地係賊,係劫匪
情況許可既可以用101權

影低佢地

大叫小心呀呀Sir

疑似見到持槍暴徒

弱智先會咁做

叫記者跟住佢

大叫有槍ar

扮便衣

藏有槍械 用101公民逮捕令制服佢

利申：9up

扮伙記

一個渣機影住，一個扮藍絲鬧鳩便衣狗，如果佢哋還拖，就將段片放上藍絲群組

屌狗就夠了

下 唔比佢係賊黎？

圍鳩住佢羞辱佢

或者講
好驚啊，佢有槍啊！

割落去

捉到便衣狗 圍住佢唱歌 報警都講得出
對唔對得住坐緊既手足

60926咁珍貴,唔好咁嘥好喎

可唔可以掟佢落街

喂 哥哥你跌左支棍OR槍OR樽仔係地下

離開商場，之後報警話有黑衣暴徒

死仆街 你係咪想打劫金舖

喂，你跌左證喎

有黑社會啊

緊係話跌子彈
佢一有反應就

影佢相放上藍絲group

你有咩郁動 另一層既便衣狗 同埋門口standby既防暴會九秒九捉到你
圍住佢哋行唔到自然會call增援 咁防暴一入嚟 舖頭閂哂就輕鬆攬炒

潑水
你潑水
佢唔理出棍定出椒
都係雞蛋對高牆

有咁多人圍佢哋唱聖詩
不如踢波啦

過咗半年仲返大陸/澳門

大叫有人渣槍

唔好推佢落樓

啱

人地心繫中國嘛
咁咪由鳩人地囉
趕住去食袋底撈再叫隻北姑雞
跟手過澳門輸錢

上索帶，綁係欄杆，攞曬武器收埋佢

仲話人唔識玩

老實講2 3隻狗已經好好條件 平時喺街行近都難，難得佢咁近
唔係想屌人，只係想大家勇敢啲
對付幾隻便裝狗，圍觀人數一定夠

冷氣軍師真係講得輕鬆

依家下下都有槍，但係咪代表我哋做唔到嘢？
唔係，啲便裝同人好近，利用人數同肯上其實係有機可乘控制佢隻手
真實案例

靜雞雞攞架生啦
一擊收佢皮 佢哋先抆唔到槍
Btw我講緊打機

神獸

「有人想打劫呀！！！！！」

刀->頸

年近歲晚，大叫「走呀婆婆，呢個人有槍，好驚打劫」 警察叔叔去哂邊

啊sir,聖誕快樂

呢位市民有槍呀 大家過嚟睇吓

岩岩睇佢左D post原來真係雞蟲嚟唔怪得咁驚
祝佢14日啦